\begin{thebibliography}{9}
  \bibitem{anleitung} Physikalisches Anfängerpraktikum der TU Dortmund: Versuch V303 - Der Lock-in Verstärker. \url{http://129.217.224.2/HOMEPAGE/PHYSIKER/BACHELOR/AP/SKRIPT/V303.pdf}. Stand: November 2014.
  \bibitem{Wikipedia} Wikipedia. \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Faraday-Konstante}.
   Stand: November 2014.
   \bibitem{Uncert} Eric O. Lebigot Uncertainties: a Python package for calculations with uncertainties. \url{http://pythonhosted.org/uncertainties/}. Version 2.5.6
\end{thebibliography}
